[年經] CSL 1010 分別

CSL VS 1010
官方說話係兩者無分話
但仲有無sales敢出黎講佢地無分別